人中之龍6 魔法氣泡求救

人中之龍6 個魔法氣泡真係on99
要打贏晒10個角色一定要連贏25場以上
新手一名 剩係見過露露一次
有無人救我點打 或者幫我打

我而家仲係用緊右面三排全滿攻法 有無好d既辨法？
另外同人連線count唔count嫁？

我都係上youtube參考人地玩法
最右三行可以求其排
之後中間先開始搏combo
比較容易出到3~4combo
重覆以上步驟兩至三次應該可以打死一個對手